Man仔終於有收入T.T

感動香港

好撚慘
食左幾個月樹皮冇人知

收皮啦依三件垃圾

可唔可以唔好做宣傳刷存在感?

唔該巴打

萬Gay 好想畀你當細路女揍 好想玩過山車驚畀你氹

55

連登仔有咩係唔反

好欣賞佢地，條條片都有心機，有計劃有舖排，又幾有意思

唔似啲on99開箱試食夾公仔片

講緊你條撚屌呀

薄過一蚊銀
你可以話一單還一單，但佢真係冇進步，拍極都係嗰D廢片，已 unsubscribe

個個星期3都等睇

辛苦你了 幫我推埋post
Btw 請善用封鎖功能

真 短短5分幾鐘 但用心製作

唔知巴打你係咪每日都進步緊呢

覺得佢地好好喎 有用腦諗嘢

矮妹
以為你唔玩連登

我幫佢哋開咗好多廢post了

DSE個條片

廟街班神棍鳩up

萬璣

覺得幾有心 可以出d vlog 好似今集去買道具既過程 賺多條廣告錢 幫補下就道具錢都好

可唔可以唔好入黎刷存在感？

覺得佢地再紅d,d觀眾就會屌返佢地賣廣告

又靚仔又搞笑

希望多啲廣告商 明知入嚟睇廣告 都咁高汁

清 屌得好！

連登 逢紅必反

仆街lu, 有spsonsor, 連登仔又睇唔過眼了

感情台班廢青可唔可以唔好成日開膠po刷存在感

你鐘意啦 都叫你扑柒咗我 咁咪唔會睇到 你有時間起底 搵post再copy link 再嚟paste返 已經夠你扑柒我兩次

我開咗幾個man仔post 已經畀人屌過幾次

自己開廢po識叫人封鎖，其他人開廢po就係刷存在感，100步笑50步，柒到應

句cm唔係我留畀你嫁啵清
「可唔可以唔好入黎刷存在感？」

講番比人知你條撚屌覺得自己開廢po就得，其他人開就係刷存在感唧

佢地每條片都好有心思好笑之餘又有意思
希望佢地以後唔會變質

我愛man仔

利申 非gay

See you next Mannesday

加油

youtuber接一個廣告有幾多錢?

你老母幫你執骨果日佢地都應該未收皮，放心

香港就係一紅就反
有sponsor,反佢！！

支持man仔！！！每個星期三都睇
好撚正呀你地 加油！！

正！抵佢地有贊助

早幾個星期有一條
安信個門路app 不過無放自己page

玩鳩黃sir

好鍾意你地

真心覺得佢地好有心
抵佢地有廣告

G持

朗誦比賽

社會寄生蟲都吹奏

而家做香港人真係艱難
為興趣拍條片又俾人屌
接廣告又要屌
開個post討論下又屌
可能遲下連呼吸都要考牌

好想俾萬璣屌

支持

諗起個歐聯配音

接廣告先係正常，唔洗搵食咩

日日都見你俾人屌

即刻落街買返幾包支持下先

璣璣love you

每日星期三準時睇
賣多d廣告

寧願有質素咁幾日/一星期一條片
好過d撚樣堅持一日一片但垃圾黎

係啦係啦 叻啦叻啦 威啦威啦

真 我開咗佢哋出片通知 生活咁苦要睇佢哋笑返

但每條片都帶到啲唏噓位出嚟 睇完又會感慨

希望Man仔佢哋會睇到 好多人十卜佢哋 等佢哋更多高汁片 唔似啲辣殺開箱片

又要等到下星期3

推到佢哋睇到你句加油

唔知 唔係YouTuber 但聽聞唔高

高汁回覆 皮已正

加油啦
希望有多D廣告支持佢地
飲酒真係笑死我

真 香港人逢紅必反

睇晒17集

拍咗咁多集 用心製作 終於有人留意

求link 唔知咩嚟

我涯得
Boi~

係 要呀黃蛇狽萬Gay

唔*

長髮黑人負責講野
高佬負責搞笑鳩up
另外個個都唔知定位係乜

諗唔到理由要反佢地

揸機

ON9當有趣

佢哋都有上開

see you next mansday!!!!!

支持，希望你地繼續進步

渣機就唔洗上鏡啦
真係可有可無feel

呢集真係經典 第一集就咁爆

條條片好痴線

55 你睇吓自己先

好鐘意佢地啲片好笑得黎係有意思，真係反映到宜家社會問題

係囉 為興趣 帶歡樂畀香港人 用心製作 都要畀人屌

日推夜推
煩唔煩

忠誠Fans

恭喜man仔！！

連女權兔兔都咁講

Kol 幾千到幾萬 製作費

係咪呢集

推到多啲人睇

恭喜佢哋搵到廣告添

博屌

贊助佢哋

好多Fans

開咗通知未

Man仔就係你要搵嘅人

朗誦公開組冠亞季

成日係bu見到佢地

係扮得超似

我都係咁諗

下星期再見

你個名「Man仔」

其實吹大左
集集都有睇
除左朗誦嗰條其他真係麻麻地
好似做唔返朗誦嗰條咁痴線

揸機同剪片掛

佢哋創意好勁

條條片最後都帶到啲意思出嚟

唔煩 覺得我煩block咗我

佢哋應該幾千 啱啱起步

佢哋讀BU??

係 我睇嗰陣都笑到仆街 嗰陣仲要喺地鐵睇 笑到gap gap聲 勁多人望住

老實講 係得朗誦個好笑d
其他感覺好hea
不過 利伸有睇晒
再諗d爆野la

香港人 放鬆吓啦

GTA個條真係好撚搞笑

咁都叫hea 咁啲開箱片叫咩

等紅燈 做運動

「我地終於有廣告啦」個下勁開心
睇睇下自己都由心笑左出黎

係 我睇完即刻鄧佢哋開心 佢哋嗰種喜悅 隔住個mon都feel到

碌上去睇下自己幾多負皮

成日喺浸大見到佢哋

梗係要支持下man仔

佢博屌 唔使理

波台狗

唔知佢哋3個有無玩過人型蜈蚣

支持埋我

好想扑咗波台

不嬲中意真男人

man仔真係好有創意呀 集集都唔同橋嘅 加油呀

Man仔係你杯茶

呢句真 依家17集 集集都唔同

點知

某人講